CPAC 保守派年度盛會 26-28/02 - 佢地冇忘記掛 香港人

CPAC 保守派年度盛會 26-28/02
佢地冇忘記掛 香港人
28/02 Trump Trump 離開白宮第一次演講

-4:04:03

無權力有春用
4年後嬴左我地入哂集中營啦
多謝左膠

左膠全部肉身係美國唔驚

We are not alone